想問下之前因為蒙面法而比人拉嘅手足係咪可以即時撤銷檢控？

求法律JJ解答

正視聽 手足 不是自首 不是投降
集中槍頭DIU曾鈺成 宜家政府就係要全香港人假設在理大入面的人都係犯左法